有冇人見到天有爆閃黃光？

如題

響到爆炸

新東人：
見到 兩次
係咪閃電？

個樣野叫閃電

地球大爆炸

落大雨呀

將軍澳爆炸

新東
出面有post話將軍澳好癲
有冇手足影到圖睇睇

係啦係啦至醒係你

嗚門老豆？

未見過香港會閃黃光

見到閃電無停過